自從有咁多網上買野平台，連行街都懶

愈黎愈似隱青
而家有嘢買都上網search吓，寧願喺carousell /ig/ 淘寶
愈嚟愈懶唔想行街，行兩行就想返屋企

Taobao ing